一齊減肥/keep fit，tg group 招人

利申:無做傳銷，唔係教授，唔係美容sale，只係普通一個上班族想減group埋一班人，互相監察同鼓勵

係咁既，唔知大家有無聽過尤利西斯（Ulysses）契約呢？尤利西斯（Ulysses）契約係一個古希臘傳：

「尤里西斯在打贏特洛伊戰爭後返鄉的路途上，知道自己的船即將經過海妖賽蓮（Siren）居住的島嶼。據說凡是聽到賽蓮天籟歌聲的水手都會喪失心神，把船駛向那個小島而沉亡；尤利西斯忍不住自己的好奇心，他很想聽賽蓮的歌聲，又知道聽了就要命。

所以，他做了一個安排。尤利西斯命令手下的人把他綑綁在船的桅杆上，設好航向後，他跟手下說：「你們就照這個方向一直划，要用蜜蠟封住自己的耳朵，不准偷聽，而且無論我怎樣反抗、怎樣哀嚎，都不要理我，如果我掙扎，要綁得更緊！」

果然，當尤利西斯聽到了賽蓮的歌聲時，開始心智迷惑，試圖掙脫，還跟手下大喊：「把我放開！」船員們都很聽話，把自己的耳朵封住，拚命向前划。他們也就這樣度過了凡人無法抗拒的誘惑。

尤利西斯很清楚，當他聽到賽蓮的歌聲時，他將不再是他自己了。於是「當下的他」就與「未來的他」預先做好約定。這就叫作「尤利西斯合約」（Ulysses Contract）。」

應用喺減肥上，就係利用同伴，大家一齊或者你個人為自己定立個目標，然後同伴間互相提點設定。當然，如果你要早起去做gym，但知道很可能會賴床，你可以事先買一堂教練課程，同教練約好時間；或者，你也可以找一個平常就會早起的朋友，請佢喺叫你起身。

但問題就黎，本人本身朋友少，無乜朋友認真想減肥，又好似同人講想keep fit好難為情...所以想開個group，group埋d想人督促、對健身有興趣既人一齊分享下做運動、飲食上既心得，每日可以分享下食乜食左幾卡、做左乜運動，先有互動監督既效果。

肥底、瘦底都歡迎入黎，唔洗俾樣同身型相，但如果肯分享下數字就好啦。如果你係教練都歡迎入既不過事先講明，同唔好太搵客仔feel，我都好怕好大壓力sale就唔好了。

有無人有興趣？有興趣就add 我tg: ccc_68

同埋呢個group岩新手入，
因為我都無乜知識🤪
歡迎胖仔肥妹c9大叔.....乜人都入得 唔好係sell健康産品、gymroom sale之類就入得。

推一下

好撚肯定入得去有九成九係sales

你入黎睇下咪知囉😂

我又唔係sales入嚟把撚呀！

入黎傾減肥做gym keep fit經啊

有咩要傾點解唔可以係度傾, 要開group 咁煩

呢度sale嘢會畀人屌，陰啲陰啲坤水魚又會畀人踢爆。。。。。。
入到group大半acc係媒，有水魚入嚟圍住嚟坤易得手好多㗎！！！